隔離登有條友好有心咁整左「文明6」香港人mode

見條友一個人推post 好慘，唔識佢但好佩服

希望有勁人幫下佢

玩左60幾個鐘，而家玩total war three kingdoms多。
不過都會down來玩下

好複雜 以為係aoc 咁

點同，aoc係即時，civ6係回合制，另外玩法都多

total war 最中意武士同羅馬個兩代

前嗰幾代冇玩，不過見今次係三個題材
覺得幾有趣，買咗來玩。
點知玩到停唔到手

由羅馬1開始代代有玩
武士同羅馬2既士兵打鬥系統最正
好似睇電影咁 三國都比唔上

有人試玩左